仲有一個星期就開學喇。。

仲未做完暑期作業

返學啲嘢都未買齊 支魔杖係邊度買好
好驚會入左史萊哲林

可以去屌呀Miss

未買校服 =,="

升中學la >_<

我執到接骨木魔杖，我痴返就用得，唔洗買了

你果把可能係盜版 真果把係我度

出左50蚊班長都吾比答案我= =

未買校服牙

牙你老母

牙龍

幫老師含撚叫佢寫你交齊功課

吾系甘牙

又有得返去玩女

仲搵緊二手書

巧惡

屌你老母，下星期去操場隻秋！

訓導主任捉到會記過架

叫埋佢過黎同我隻秋

屌你驚envy好過啦